同女朋友一齊左14個月

破左佢處

ps 記得不推文回覆

善心打破零回覆

你問我試下答

忍到咁耐？

破處卜一聲

好難忍 加上本身佢又淫底
不過佢都會幫我出火

喊三聲就有